[
    {
        "id": 119,
        "question": "Çok karışık ve dağınık",
        "letter": "A",
        "answer": "altüst"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 965,
        "question": "Zaman dilimi, vakit",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çağ"
    },
    {
        "id": 1963,
        "question": "YUNAN ALFABESİNİN DÖRDÜNCÜ HARFİ",
        "letter": "D",
        "answer": "DELTA"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 1262,
        "question": "Huzursuz, kaygılı, sinirli kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Gergin"
    },
    {
        "id": 1495,
        "question": "Satrançta taş sürme işi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamle, hamle yapma, hamle yapmak"
    },
    {
        "id": 1712,
        "question": "Bilgisayarların veri işleyen ve yazılım komutlarını gerçekleştiren devre elemanı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlemci"
    },
    {
        "id": 290,
        "question": "Askeri birliği ve onunla ilgili işleri yönetme görevi, kumanda",
        "letter": "K",
        "answer": "komuta, komuta etme, komuta etmek"
    },
    {
        "id": 982,
        "question": "Bir dilin tarihi, yapısı, politik sebeplerden dolayı ses, yapı ve söz dizimiyle ayrılan bir kolu",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehçe, lehçesi"
    },
    {
        "id": 323,
        "question": "Kalıtım yoluyla gelen herhangi bir özellik",
        "letter": "M",
        "answer": "miras, mizaç"
    },
    {
        "id": 638,
        "question": "Sıklığı az olan, seyrek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadir"
    },
    {
        "id": 820,
        "question": "Hayvan sürülerinin beslendiği açık alan, mera",
        "letter": "O",
        "answer": "Otlak, otlak arazi, ova"
    },
    {
        "id": 372,
        "question": "Bir iş için ayrılan belli para, tahsisat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödenek"
    },
    {
        "id": 1016,
        "question": "Posta parası karşılığı mektuplara, damga resmine karşılık kâğıtlara yapıştırılan, basılı küçük kâğıt parçası",
        "letter": "P",
        "answer": "Pul"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 1312,
        "question": "Kuşku",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şüphe"
    },
    {
        "id": 704,
        "question": "Kaynak aracılığıyla doğrulama, kontrol etme",
        "letter": "T",
        "answer": "Teyit, teyit etme, teyit etmek"
    },
    {
        "id": 1074,
        "question": "Türk müziğinde ana makamlardan biri",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşşak"
    },
    {
        "id": 1871,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA BİR DEVLET İÇİN, TANIDIĞI SÜREDE İSTEKLERİNİN YERİNE GETİRİLMESİ İÇİN VERDİĞİ NOTA",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ültimatom"
    },
    {
        "id": 477,
        "question": "Döndürülerek bir yere sokulan burmalı çivi",
        "letter": "V",
        "answer": "vida"
    },
    {
        "id": 1796,
        "question": "AŞÇILIK, TERZİLİK GİBİ EL BECERİSİ İSTEYEN İŞLERDE, “YARDIMCI” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yamak"
    },
    {
        "id": 1588,
        "question": "Bebeklere iç çamaşırı olarak giydirilen, ince pamukludan kısa ve kollu giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zıbın"
    }
]